中國將會以14億人口共創CBA繁榮

根據日前中國知名人士/組織/公司紛紛封殺NBA，但NBA企硬支持民主。
由此可見....中國將會自己開創CBA：CHINA Basketball Association
佢擁有14億人口，開創新CBA可以在自己的地方舉行世界賽
自己同自己玩

多謝中國14億同胞開創CBA....共享CBA繁榮需要你。

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

本身咪有 CBA 囉

OK
重溫下CBA

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

人家三億人都撐得起NBA職棒超級碗 咱們中國有十四億雄獅五千年文化 自己搞世界盃都可以

睇埋中超先

笑死唔笑死

同志說得对，操他媽的港獨狗

支持中國同胞身體力行
唔好再比錢美國狗賺

笑死

CBA同中超都唔準用外國人
用親就係反華

上微博講
叫小粉紅支持祖國CBA

CBA或者成為最大贏家。

中國人完全有足夠資源自給自足，快啲閉關鎖國啦